學校教唔好排斥人地，但我最近排斥一個食煙既同學，老師都讚好

我地應該由細個開始，就培養排斥食煙既人既習慣
就好似見到有汗臭味既人，我地會掩著個鼻避開
就好似坐巴士，隔離有個大肥佬大肥婆，我地會刻意同佢地保持距離
所以學校應該教學生：
我地不應該排斥任何人，吸煙人士和肥人除外

邊有學校唔俾食煙咖？

間間都唔比

唔准搭我膊頭

你唔食我咪唔搭囉

你唔搭我咪唔食囉

唔好排斥對你無影響既人姐，即係啲白化病呀弱智呀殘障呀個啲

但食煙個啲影響到你呀嘛

你放手我咪掉咗囉

你掉咗佢我咪放手囉

你唔放手我點掉呀

可自由歧視吸煙者